9988 阿里巴巴一個月內升到$320破頂集氣區

9988 阿里巴巴一個月內升到$320破頂集氣區
理據:
第三財季淨利潤按年增長52%至794.27億人民幣 勝預期
ARK買入大量阿里巴巴股份
耀才證券()斥1.87億購阿里巴巴()近77萬股
阿里()將股份回購額度提升至100億美元
據報螞蟻與中國監管機構就重組計劃達成協議
花旗上調阿里巴巴()目標價至334元 維持「買入」評級
德銀升阿里巴巴()目標價至318元

人唔笑

呢隻垃圾破到270 再講

小米升到320 阿里都未到

270鑽石頂

呢隻垃圾 升幾日 之後一日跌返晒有凸

垃圾股

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

你究竟係買佢升定跌

琴日跌到近500點放左7500,轉手即買入阿里巴巴

7500咁低槓桿賺好少

2日賺左二千幾蚊,好過返工

我@241入
升到280都收工

突破到270先算，呢隻野靠佢真係賺好少

點會270鑽石頂,上年最高價$31x

到底幾時放佢入港股通

垃圾外賣仔都值$423,阿里巴巴起碼值$600,現在股價被超級嚴重低估

我都知低估，由12月尾21x蚊玩到依家，唔覺有大戶大大力支持，早知1月20日270蚊放左佢

呢隻西嘢，壓住我好多錢，就嚟頂唔住要清，晒時間

外管局研允許個人每年5萬美元投資境外 配合人行理財通試點

股市 17:53 2021/02/19

中國國家外滙管理局資本項目管理司司長葉海生於外管局自家刊物《中國外匯》表示，外管局正研究有序放寬個人資本項下業務限制，包括研究允許境內個人在年度5萬美元便利化額度內，開展境外證券、保險等投資，以配合大灣區「理財通」試點開展。

葉海生表示，今年會有序開展高水平對外開放試點，提升個人用滙便利度，深化改革開放，改革及完善外滙管理體制機制。

他續指，未來會循制定未來資本項目開放的總體規劃、在部分區域開展跨境貿易投資對外開放試點、積極參與推動落實多雙邊投資或自貿協定談判、以及研究有序放寬個人資本項下業務限制，四個方向展開工作。

針對放寬個人資本項下業務限制，葉海生解釋包括：修訂境內個人參與境外上市公司股權激勵計劃的管理規定，取消年度購付匯額度限制，優化管理流程；研究論證允許境內個人在年度5萬美元便利化額度內開展境外證券、保險等投資的可行性；配合人行做好「理財通」試點。

link: 配合人行理財通試點?mtc=80010